如果比狗拉左48 期間係咪冇得投票？

推

印象中唔係囚犯都有得投咩?

唔知 所以咪要問下囉

可以投票

Fake news:《小心俾人拘留 導致無法投票》
❗️其實理論上係唔會因為拘留而冇得投票❗️
要認清楚 同捍衛自己權利

‘’遭懲教署囚禁或羈押的選民可在設於有關懲教署院 所的專用投票站投票。‘’

‘’而警署內亦會設立專用投票站，以供被其他執法機構羈押或拘留的選民投票。‘’

囚禁：囚犯已定罪 服刑中
羈押：未定罪 不可保釋 待審訊
拘留：扣押48小時

以上三種都可以投票

當然俾狗玩狗野嘅話 就冇辦法 要記低佢編號 時間等等 可要求聯絡律師 等律師做證及協助
來源：).pdf

如果有專業人士睇到有誤 求指正

D狗狗實玩野啦

起碼認清楚自己權利先
有咩事同律師講叫佢幫手

嗰48h係响臭格，唔係懲教所，再者毎個選民都必須去指定票站先可以投票。

即係我登記左係旺角選民，响赤柱監獄係投唔到票，除非向選舉事務處改地址。

佢比你投先算

有得投架！

根據《選舉（舞弊及非法行為）條例》第14（1）（e）或（f）條 ，妨礙或阻止他人在選舉中投票；讓另一人阻礙或阻止第三人在選舉中投票，一經定罪，最高可判處罰款50萬元及監禁7年。